有冇人真係樓嘅問題而分手？

有冇人真係樓嘅問題而分手？

me

幾多歲散？

因為抽唔到新樓 所以分手？ 依家樓價太平了

無將來

慘

仲想住九龍

我住深水灣叫佢搬過嚟 佢就話唔方便係都要返深水埗
我話比部車佢 佢話無牌又話巴士地鐵仲好
前後拍咗兩年散咗

有
Ex 死都要我一個人俾哂錢買樓,裝修,傢俬
平時出街99%係我出錢
從來唔買禮物俾我

其實我有錢,但睬佢都有味
冇付出想有收獲

衰啲講句 分得好

Good job
同甘共苦好重要

1999

個刻個心好淡...
明明對佢咁好，估唔到佢原來係鐘意我D錢

你唔好話 有啲有錢既男人覺得冇所謂